做半年同做一年有無分別？

夠一年係年尾，半年係5月
反正一心諗住做最多一年就算
點睇

我都想知

Push

一年cv 靚仔d